文宣注入節日行動 2.0 - 光復農曆新年Postcard + 賀年光復揮春正式上線啦！

大家好

多謝各位支持我地早前發佈過嘅聖誕咭、日式年賀狀同利是封設計。
我哋團隊現推出農曆新年Postcard及賀年光復揮春！。

之前既Post預告後，感謝各位手足不止期待，重提出咗好多唔同揮春字句嘅idea，實在感激萬分。由於意見真係多到花多眼亂，我哋決定除左制作6款揮春俾各位印刷之外，亦會提供光復揮春範本，俾各位巴絲即席揮豪，發揮創作小宇宙！寫得靚嘅，咪放翻寫好嘅圖上嚟分享，等大家可以品評一翻囉

農曆新年Postcard

印刷Version
1
2
3
4

Printer Version:

以下6款已寫字嘅基本款式俾大家即印即用！

Printer Version
2 in 1:
3 in 1:

印刷Version
1
2
3
4
5
6

揮春範本

PDF Link:

此為非賣品
作品只供市民印刷並作免費派發之用，嚴禁將以上作品用作任何商業用途。

書寫內容建議為新年賀詞，並應以不違反法律為原則

HKGETV團隊只提供以上4款Postcard、6款含字句款式揮春及4款不含字句揮春作分享用途。

最後，希望大家繼續關注依場運動，有錢出錢有力出力，支援手足。想出錢既話，請繼續捐款俾612/其他你覺得值得支持既組織同團隊，同步走過嚴冬。

HKGETV Social Media Platform

請唔請人

推

推 涼茶巴

【警告】今個新年 屯門水貨客問題特別嚴重

Tui

Pish

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
振興黃色經濟 拒絕幫襯建制

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

同時黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法28條原意

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

HKGETV Social Media Platform
YouTube Channel:
Our Facebook Page:
Our Instagram:
Our Twitter:
Telegram Channel (New!):

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

涼茶巴

好正

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

好正呀! 要留名

好靚😍

好靚，多謝樓主同團隊！
我地要堅持

好正
有無黃色印刷公司印？

返公司印
謝謝涼茶巴

幫推熱門

多謝手足分享

多謝分享

好拀

支持

所有黑警父母腦癌中風 大小便失禁 活到過百歲仲未死 黑警自己及其家屬全身潰爛 四肢殘障 愛滋 各不同癌生齊 然後活到90幾歲仲未死

高質post 好過出面d帶風垃圾po

哇好正 推

留名

lm

好掂呀

Good

唔該晒

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

好靚 多謝涼茶巴

唔駛客氣

好靚 不如揾廠印賣黎扣成本捐俾義士

好可愛啊

要去印啦

字體好靚

好正啊！！
多謝樓主好有心思

好精美，
多謝手足
Download 晒

揮春pdf版好似download唔到，出error

PUSH~~

多謝涼茶巴

好靚呀

很靚連豬豬

我都咁諗

推，好靚，多謝巴打

好靚呀！

多謝支持

多謝

香港人 團結

好靚啊痴線

樓主有冇其他pdf link或share drive? Down唔到呀

邊條LINK? 一係去我地TG CHANNEL 試下
岩岩試過D LINK又無問題

3 in 1同2in 1都唔得
話網頁處理時出錯，定公司block q左呢？🤔

同埋pdf版個 「我真係恭喜你」唔得

有無橫批

推推

有冇正方型福字果款?
謝謝 !!

高汁推

推下先 一齊推

推推推推推推推推推推推推

印就會變左色？